吊那星 真係好賭場推兩口無咁嬲

大戶話插就插 升就升
壞消息盡出 又減息都可以跌
你話埋我個份

傻散有咩發言權？幾時都係比人玩嘅傻鳩黎

你又知懷消息出盡哂？

喂你第一日炒股咩.
從來事後求其搵個原因解釋啦

要搭順風車，要學識睇交易盤，睇下大行大戶想做升定做跌

佢地請幾百個數學家 經齊學家黎做個市

比你一個傻散就砌得贏？